(New）8.5大罷工poster

幾有設計